#
 
ผู้สร้าง
เตรียม
ตัว
ปัญญาประดิษฐ์
ตัว
ใหม่
ฉลาด
ล้ำหน้า
Siri
 
Viv
 
#
แอปเปิล
Dag
สอง
ผู้
พัฒนา
ขาย
ปี
เตรียม
ตัว
ปัญญาประดิษฐ์
ตัว
ใหม่
สัปดาห์
หน้าที่
สามารถ
พูดคุย
สื่อสาร
สามารถ
ช่วยเหลือ
เหมือน
มนุษย์
ยิ่ง
ปัญญาประดิษฐ์
ปัจจุบัน
ทำ
หน้าที่
เหมือน
เพียง
แช็ทบ็อต
สามารถ
ตอบรับ
คำสั่ง
คำพูด
ระบุ
สคริปต์
เท่านั้น
แต่ทว่า
สามารถ
ใกล้เคียง
มนุษย์
ทีม
พัฒนา
ทดลอง
สั่ง
พิซ
ซ่า
สั่ง
เปลี่ยน
ขนาด
พิซ
ซ่า
เพิ่ม
หน้า
อื่น
นาที
ต่อมา
พิซ
ซ่า
ที่มา
เหมือน
สั่ง
ประการ
ทีม
พัฒนา
เพียงแค่
พูด
เท่านั้น
ตัวอย่าง
เป็นทางการ
สาธิต
สามารถ
ต้น
สัปดาห์
รายงาน
แหล่งข่าว
วง
ด้วยว่า
ยื่น
เรื่อง
ซื้อ
ที่มา
Dag
 
Kittlaus
 
Adam
 
Cheyer
 
Siri
 
Viv
 
Siri
 
Viv
 
Viv
 
Viv
 
Google
 
Facebook
 
Viv
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
